成單捉鬼係要譴責蒙面便衣製造社會運亂！狗隊攪出嚟嘅問題，點解要我地分化互屌？應該屌佢唔著軍裝唔show卡同無Number

即使狗澄清都無人信，講得太多大話

成單捉鬼係要譴責蒙面便衣製造社會運亂！
狗隊攪出嚟嘅問題，點解要我地分化互屌？
應該屌狗隊唔著軍裝唔帶warrant同無Number

蒙面便衣點解可以拎長槍，根本唔撚合理
成個匪徒咁撚樣，仲要蒙晒面

推

其實便衣狗真係好大問題
撚知佢係狗咩

一條街成幾十個便衣 你真係唔捉？

但係你譴責佢佢係施毫無損
佢而家就係咁既玩法
所以為左效益
戰略上策略上一定唔可以捉鬼

有冇方法可以逼便衣狗show委任證
法律手足可唔可以研究下
週街恐怖份子攞住支槍真係好危險